警隊嚴正澄清《華盛頓郵報》消息 對別有用心之徒造謠表示遺憾 予以譴責

意圖誤導市民，煽動仇警情緒，呼籲市民切勿被毫無事實根據的謠言蒙騙，時刻留意警方消息，認清事實。

因為係班支那人落黎破解堆電話

Prove it

係大灣區
HK is China

仇警喎 仲唔用國安法

叫左joey 執下份垃圾稿準備拎俾native English user笑未？

封佢ip

冇英文？

冇

屌個匿名者但唔夠膽屌華盛頓郵報，真係太監黎

NYT 個京官又唔屌

怕美國上pk 去SDT?

即係認咗

泄露國家機密

點解唔用國安法封左華盛頓郵報間office？

認同

一國點算移交

即係有啦

咩都否認
如果遲下有嘢唔否認係咪即係間接證明係真？

一係封狗fb,
一係封華郵fb
朱西伯格你點揀

直接請国安破解咪得，洗乜送上去

國安法通緝啦仆街

冇
copy唔算

Popo寫中文把鳩咩

垃撚圾

即係真

用國安法去美國拉埋佢地啦

然後轉個頭捉鬼

所有謠言在官方否認前勿信以為真

乜原來送手機中咁失禮

有即係有 無即係有
黑警可信

證據呢

出聲明即係有啦

冇拎上去破解唔代表你冇係香港試圖破解

反應愈大等如愈接近真相

拉得，國家機密嚟

等狗隊都試下Fake News WaPo 嘅鐵拳（但今次好明顯唔係Fake news)

好嬲好嬲

上門拉人未

寫比藍屍睇
姐係佢地真係有咁做

上門拉人啦

即係有

佢覺得有人信先會咁激動澄清啫
你信譽好既話人地點會抹黑到你

大話講太多喇 冇人信你班黑狗
繼續睇留下個d授薪帳號讚好自high喇

國安落黎香港解/遠端控制都得啦 邊有咁弱智成部機送上北京

用返3310 加 手提電腦💻用aes256ssd加密

咁黑警幾時又用國安法拉Jeff Bezos
不過呢個老細冇肥佬黎咁易搞

咁拉人未？

送往內地國安部門香港辦公室破解

即係係送中有破解

同意

香港就係內地

幾時用國安法拉記者

Joey唔得閒出英文版？

此地無銀

拉得

佢唔澄清都唔知佢有咁做

定係支那狗落嚟教警曱解鎖

去拉人囉…

係喇，知你醒喇，轉d垃圾入黎把撚咩！

澄清無帶上大陸就好似展示毒品一樣拎晒D電話出嚟任傳媒拍，依家只係出稿擺明就係此地無銀

時刻留意警方消息，認清事實

講完自己無笑?

本身都冇咁諗過
班狗澄清完先醒起

留意驚方消息，調轉嚟睇就認清事實

連登仔今次同黑警同一陣線反deep state fake news

澄清都唔夠，仲要嚴正澄清
即係100%俾人講中咗

noted

No means yes

而家啲新聞要㩒入先知係美國警方定香港驚方

大家都沒証據

無送上去，不過請人落嚟做解

咁講即係有

根據黑狗邏輯, 你有證據證明自己無咩?

又玩撚字
比人發現左就會話你地講既"內地"唔岩囉
反正你有國安 你講曬
是撚但啦WFC

以前華强北就係靠富士康班内鬼偷零件换手機C P U，程式圖紙同程式解密器哩解鎖，而家就唔知了。

清者自清 佢地打得呢篇野出黎澄清 咁大家覺得佢地有無咁做過呢

洗撚同你講咩

想問出中文係咩事？

否認果啲先係真

明嘅就會明

去華強請人

又全世界都屈鳩佢

毅進真係毅進
知唔知咩叫澄清？
係拎証據出來呀死傻鳩
求其講句唔係就唔係

不實係邊部份？破解唔到定唔係攞返返上去，係香港破解？

要抹黑佢？世界最黑721831周同學

科妓園？？？？

佢地否認姐係真

Who believes in POPO?

指控係 送往內地破解
而澄清只係沒有移交內地

而唔係沒有移交內地破解

做咩咁驚

恭喜犬隊PPRB用字已經盡得口交部真髓！！！

本身入邊嗰班就係支那人

傻狗

意圖誤導市民，煽動仇美情緒，呼籲市民切勿被毫無事實根據的謠言蒙騙，時刻留意美方消息，認清事實。

又有支那狗出聲，提哂大家啦
班狗唔識靜靜地昆廢老藍屍？

忠誠勇毅

唯缺廉恥

黑警死全家

香港已經係內地？

黑警認證即係真啦

開公數請人落黎，當然包衣食住行

記者回應

記者出文之前有問過佢哋，但係話no comment又話調查細節保密
同埋篇報導仲有好多其它內容都冇否認

上面咪一堆源頭不明